動物台有咩特色？

除左攞正牌貼動物

高質嘅會員(例如我)

睇黎我地對高質既定義有啲唔同

垃圾

cc台滾

鍾意狗咬狗

搞到連我烏賊都比狗咬

因為蘿蔔頭太低質

多小圈子

我哋戰圈以外

你弱智應該唔明

你高質得濟

OK la無黎蛇甘高質

我知名低汁會然1號

你有份搞

收啦

好色

我哋蘿莉台最健康

想加入

起碼9成人迷戀伊奧里亞舒格堡